一到世界盃啲假狗就會上水

平時又唔撚睇波 一世界盃就即刻扮矖熱愛足球咁 又放動態J丙朗 又買波衫咁 屌你班柒頭肯定街波都未撚踼過

基本啦

好撚on9